un Jerbiton / un Tytalus / un Flambeau / un Ex-Miscellanea
un Bjornaer / un Merinita / un Verditius / un Criamon
un Bonisagus / un Guernicus / un Mercere / un Tremere
un seigneur local
un marchand / un artisan
un ange / une créatire divine
une fée / une créature féérique
un toque rouge / un quaesitor
un esprit magique / une créature magique
